[NBA] [2020-21] 垃圾刺球迷專區 1 Thank you 科帝

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真•少煮

公馬咖哩(對面四成)

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]/Tyr Jones

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / Devin Vassell /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] /

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

開PO專用

Forbes, 27, leaves the Spurs and joins the Bucks for the opportunity to play a significant role on a championship contender. Forbes will have a player option in the second year of the deal, source tells ESPN.

[Breaking News] Bryn Forbes 簽約公鹿
根據ESPN Woj 的消息， Bryn Forbes 以兩年合約簽約公鹿，第二年為球員選項。
經紀人解釋，對於可以前往爭冠球隊打球，而且能有一個顯著的球隊角色，這是Forbes 不能拒絕的地方。

馬刺是被籃球上帝拋棄的孩子

好耐無上黎
見科帝走咗真係覺得好撚可惜, 無得屌佢了
仲有意粉都應該唔會續, 真係好
希望得返幾個老野同一堆後生, 波波唔會都死用毛巾吧
就算係死用老野, 都係DDR MILLS LMA, 仲有兩個位練新人

籃球上帝幫字母登基

嗰兩個位咪ass同gay

82-0不是夢

伯母so weak

shut up

2020年最好嘅消息

屌
幾時可以trade走murray
佢上年表現真係好撚差
完全比唔到任何信心人
對住fox玩賭博防守, 比人打到巢哂皮
唔好放咁多時間資源喺佢身上好唔好
根本係智商有缺憾

算啦你地全部都weak
你地訓我都未訓

睇嚟我件絕版科帝球衣要瘋狂升值了

又食女
你玩曬啦

又尾我哋啲毒撚機

惡撚到
科帝波衫都有

@綠仔 出嚟幫你嘔像平反

rich到科嘅波衫都夠薑買

科帝一路好走

Lm

少主去幫字母哥沖冠而唔要馬刺
祝少主成功令冠唔好再返泥

刺冇咗重建核心喇

作為刺迷 依幾年最開心既一日

一起身見到呢單新聞 屙屎都順暢d

冇科帝上季包尾

正，forbes去爭冠吧

會唔會迫宮 科帝迫走埋字母 登基

今日，我們失去了少主

利申：
持有100手天氣 100手催鐘 50手 vassells

少主走了

公鹿一哥 科帝

少主科

炒股師

喜極而泣

科帝

Breaking News

NBA記者Vincent Goodwill報導，馬刺將與稍早被金塊釋出的Keita Bates-Diop簽下第二份雙向合約。

Source：

吹鐘正式名單？

新人好似未正識簽約

*正式

但應該都會俾約掛 雖然二輪

原來天氣返咗嚟

我不能接受.jpg

小鳳姐呢

改名未

科一路好走

雙向

新po 留名

Training camp可以簽夠廿個
應該重未簽哂
而家點都落g league嘅有三個
DV 吹鐘 同 三文治

天氣係咪落

應該啦，雙向

無咗科，我唔介意今年平常心用YC打

柒

咪撚再推post畀人知煮直柒咗

知道

仲推post好咩？說好不提了

新po留名

玩生日icon時間到

刺區同人慶賀連登慶

意粉

開季之前推唔推得爆依個po

用thank you 意粉迎接新一季

難啲 反而如果科意返哂嚟先易爆post

M 底刺撚
冇嘢屌就唔推po

有20頁當你贏

正 意粉都走埋

天氣resigned on two-way contact
狼嗰邊執返嚟件KBD都係two-way

咁有信心俾催鐘直接簽正式合約

更衣室準備好

天氣

正式簽約📝

馬刺官方正式宣布將簽下次輪新秀Tre Jones，由於大學時期所穿的3⃣號由Keldon Johnson所有，將改穿3⃣3⃣號。

ESPN記者Adrian Wojnarowski報導，這份新約為期三年。比一般提供給新人的四年合約，Jones可以提前一年進入自由市場。

ESPN記者Bobby Marks補充，馬刺將在這筆簽約動用部分中產特例(底薪合約年限上限為兩年)。

包含首輪新秀Devin Vassell保障合約，目前馬刺小幅超過奢侈稅上限，不過後續只要能釋出Tyler Zeller的非保障合約，就能將薪資總額控制在稅線之下。

Source：

From馬刺．禁區模範生

禾白手術完要休養
kj可能練波扭親

練波都傷真垃圾 好心學下科啦

咩話？科走咗？

就嚟有熱身賽睇

我weak

窮

咁多人迷ass
件fiesta好似下左架

Same

又陰啲陰啲反科

易食指數？講緊對手睇馬刺

10/10
禾刺會唔會又再第三節就開始倒水

第一節開始倒

水都斟唔到

今年Po應該難啦，2021係選秀大年

排第10有附加賽
睇家陣西岸
好大機會頭8有: 潮、艇、雀、塊、拓、牛、湧
爭頭8有: 腸、熊、賤、刺、鵝
垃圾隊: 狼、帝
Tank隊: 癗

西岸打哂想交，但唔係冇機會

無數據鳩噏

今季期望
1. 2-3年新生打出符合先發級別球員
分別係
DM: 變成防守型PG，作為球隊第一道防線，減少賭博性防守、腦衝失誤、控球更加穩
DW: 保持Bubble 表現，變成一個優質c&s射手之餘，作為球隊實際控球後衛 (係DDR 之後)
Walker: 變成球隊攻堅點之一、接受更加多身體碰撞嘅打法
Johnson: 穩定3&D
Samanic: 垃圾時間交到表現

2. 協助DDR打出身價，幫佢搵到下家
除咗防守腳步、觀念同3分，佢已經冇乜可以挑剔。但馬刺未來唔會係佢，因為時間上唔配合。新一代完全未Ready 去衝擊季後賽、贏波、建立一套打法；佢已經係高峰下坡位，有實力加入爭冠隊
當然之後佢肯留在可能係有少少雞肋，但佢確實係Walker、Vessel 嘅最佳導師。係風雨飄搖之時佢留係馬刺，已經冇得要求更多

3. 確立新一代嘅風格同文化
極端嘅小球唔work，火箭已經証明左。小球同傳統陣地間多變靈活先會係季後賽行得遠。馬刺亦係呢方面行緊，新生代打小球有一大堆後場，加埋新入嘅Vessel，加埋Lyles、Samanic 甚至可以打個5 out；陣中又不乏陣地長人LMA、飛人流DDR，係Bubble 小球快速球風下融入傳統陣地，就係開季課題。從中新生代要學識點打、點贏、點配合，先可以順利接班。

西岸來季咁顛下，要打入頭8有啲困難，但至少入到10名內打附加賽

我覺得太陽隨時上半區

單純睇打完半季有冇效果先再諗tank同 trade
而且現在抽狀元tank盡唔等於抽中
所以抱住睇新人練兵心態睇波啦

mewe！

呢件city tee又唔錯，可惜香港係買唔到的

開波

倒水

小氣簿ready

Vassell進攻都有喎

Ass出果段都係亂到柒咁
芹兩球俾人一步過

對面個法國仔同SGA屌打Ass

場波閪撚到 2021都嚟都仲係咁出啲咁嘅閪陣 又係練唔到人又冇戰績

YC放緊假

即係打G LEGUAGE

Murray廢到

做錯咩先要早起身睇閪波
開季都仲要睇ass+gay+lma同場嘅話慘過食屎

四年進步過D咩

佢連快攻自己沖上去都把握唔到
把握唔到就咪沖係場完全指揮唔到交通
根本唔係pg貨色 做到beverly咁既角色都偷笑

應該都水左

三文治吹鐘又唔出 練乜鳩 練老將？

條友仲要今季開始收64m/4年
禾白贏佢成條街都未必有呢個價

太睇得起佢 佢大傷完防守D快D既一野俾人爆過背脊 背住人跳Foul N次

你真相了
新仔只係貴啲人工嘅陪練

呢個真 佢對住sga diallo呢啲 一下就畀人爆開幾個位

人少少認左佢 射左落海架啦

Ass仲記得佢係bubble 搞到入唔到po, 而家都冇進步過真係幾好野

Vassel有d野睇

冇睇一年得翻半隊波…

大家早晨 大家估垃圾刺今場輸幾多分?

你話個硬件傷左 無進步都算
屌 個腦果種On9

頭先果球快攻俾人從後偷On9到

出jones算啦

對面個7呎瘦佬好攪笑
好似D街場高佬

隻23號睇落唔錯啵

老將練好啲
季中就有價有市

Ass 加個2 Rd Pick 換Hill加法國仔算啦

腸D罰球仲差左咁

白腸罰球0/4

奶D 3分射到同腸罰球一樣離哂罩

毛巾幾好

毛巾：我係話在座各位都係垃圾

新仔唔錯

三文冶好似冇進步咁

先唔講射波
三文治到而家都係打唔入人地個底

其他隊個d第二個season好似大隻好多做晒重訓 刺個d好似幾個season之後都係咁上下size

Jones d 防守

防守輸晒係三文治到

睇吹鐘好過睇Ass 起碼有D節奏咁
防守又Ok

想睇出面D人點笑刺 Okc公認全聯盟最廢咁制濟

佢仲衰過新人

Jones啲防守好癲

太soft

佢啲射波都仲係floater咁

壯左d架啦
唔可以壯得咁快

嚴格嚟講係ass一個姐 三文治都已經大隻咗好多 始終增重冇得急

練波片球球入

暫時單防仲要執 不過佢失嗰啲部分係因為missmatch咗落sf度 佢補防可以嘅

佢就要落d league玩多年
反而dv啲射程可即食呢下估唔到

半場出嚟練波 ass啲corner3 炒哂

DV咁既表現好快可以贏芹，芹今場唔知咩事打咁少

繼續進歲既話側翼DV+ KJ其實郁幾有睇頭

啱啱先傷完背 下半場可能因為咁都冇再出 同埋上半場芹出嗰陣都冇波到佢手

背傷嘛 你當佢今場係出黎放風

基本野姐

科帝常規賽先發揮

原來開始咗 pre-season

ass真係好撚廢
個腦講緊

老到就嚟推輪椅嘅Gay都好態過ass

jones

DV練到射波同切入，隨時係呢屆上限最高，身體條件太合適而家籃球

另外再對比多次ass同ja, ass點解可以差咁遠

法國仔，打得幾好。可惜pick唔到

我地DV都唔錯

fb精彩recap

支持Walker IV💪🏽

又var?

Wrong post

拿蛇返馬po未

大家係咪已經準備好迎接狀元簽啦？
Cade cunningham係必選？

攞ass同Ja ga Morant比又唔係好公平
如果一樣就唔係29pick啦

代fb刺迷同你講
屌你又揀G 馬刺制服組食屎大

唔係話MURRAY廢咩?
啱晒啦

廢係一件事
揀G係另一件事

只係覺得佢地兩個身體條件好似，但打出黎真係差幾班波

靜態條件似嘅
但係Morant速度 彈跳力 爆發力 對抗性都好一個lv
協調性同終結手感直頭無撚得比Morant空中扭黎扭去再上籃/傳波都得 Ass嘅話我覺得佢天生手感唔係太好 空位放籃都會炒
重要嘅係 Morant高中開始就係以高basketball iq聞名 Ass就你同我都知啦
所以真係輸曬係起跑線希望佢打得出1600萬嘅級數啦下 雖然佢真正嘅nba球齡得兩年多啲 但生理歲數令佢無乜時間再dum波鐘

依隊刺重有邊個係有trade value

有冇都唔緊要
出年柯絕,DDR,基,毛巾都唔留
今年自動擺爛等抽狀元簽

1600萬真係諗起都

呢筆錢比白帝就掂

各位刺撚
呢啲咪人話囉

迷白黨蒲頭

抽波仔有邊個啱洗？
Cade? 3個Jalen都好似好正

個腦都係身體條件之一

正如我都覺得打得職業賽冇可能唔識射波
但你睇一大堆高佬唔好話準唔準，係連射波個動作都唔掂

原來手感柔軟都係天賦之一黎

更何況個腦
Ass好歹都浸左2年，隔離西書都打左10年，係咪証明腦係冇得練

點解唔留毛巾？
更衣室大佬、馬刺文化人
出嚟砍分都仲有貨
平平地續佢好過啦
我想佢係馬刺退休

你咁講我想開份退休合約比柯絕
不過一向嘅作風都會留毛巾
我只係講大合約嘅個約都完啦
有返啲CAP可以試下FA

大清如果仲想沖冠就唔留啦

毛巾可以話係現役橫跨3代人
2012-14: GDP last dance
2014-18: 259之亂
2018-now 沒落皇朝，重建聖城

唔同角色都做過
一開頭就係啦啦隊
之後到板凳暴徒
然後到更衣室大佬，帶班新丁融入馬刺
講感情佢重d

係咪馬刺多戰術好難打
metu去kings幾好發揮

虛火黎
佢太想show off

話咗科係少主又唔珍惜

少主怒劈11分帶領公馬豬波

準到，懷念少主

字母吹大咗啦 聯盟之子冰科將正式接管nba

防守呢？

Vessel 守 harden

新仔防守好好j

Ass幾時可以離開刺

成隊波亂到仆街 無個人控到場 垃圾刺

短臂仔有啲驚喜

見到Ass 真係唔知嬲定笑

波都揸唔穩
狀元籤

揀個狀元再棄左條垃圾佢啦
醫番哂藥費
反Ass大聯盟

下一件波衫掛佢

Tre Jones d射波

睇咗半場
Vassell好似ok叫咩花名好

望到呢隊刺
已經唔知睇緊d乜

短臂仔
詳情睇翻我早兩日post嘅fb精彩recap

第四節擺明出鳩陣試嘢啦 頭3節都幾好
同埋yc傷/病咗4件 又只係熱身賽 唔使太認真

YC亂衝隊
有Ass就真係鳩衝

Vassell 呢2場d防守都好對板
腳步、預判都好
係射姿好似怪怪地

短臂仔啲射姿已經好過佢draft嗰陣啲流出片 嗰陣佢用緊投石機射姿
佢橫移唔快 單防2號位有啲吃力 再高啲主守3,4號應該冇問題 協防遠畀想像中對板 啲賭博性防守導致失位冇睇片咁嚴重

咁都短臂仲要Bey 高兩班波

Johnson 今年可唔可以入rotation? 幾鍾意佢

應該起碼入到二陣rotation 如果季中賣ddr甚至可能快過芹上位

都係

最重要係小白未出黎

The future is bright

刺新三巨：
芹 Vassell Keldon

個個都可能練得出 除左Ass

見頂了

個頂低到 打後備都嫌佢鳩

不要問只要信
只有前臂長先係好射手

第一日就開始反Ass
9唔搭8
又中意搭關係

禾白幾時回歸

唔知趕唔趕得切2021前歸隊

IG All Star

其實Murray專心防守同帶波過半場就ok, 唔洗野野做到WestBrook咁

佢想做大佬上曬腦tp都有責任
btw,當年真係叫佢破產龜個陣龜係mvp

隨時波都帶甩

佢個啲9剷
出佢真係要拖白仔㩒住佢
唔係9黎

禾白最快要下個月月中至尾先出得 大家可以睇ass做主控多一個月

爽

Ass強勢帶領馬刺爭狀元簽

白份約仲未傾好應該都關傷患事
球隊立場嚟講見到佢小傷不斷耐唔耐就傷幾個星期咁都唔知要俾幾錢合約好

但白仔值錢在係ass嘅抑上器
Bubble
白：屌你 你都係俾番個波我

白同ass同場 會好好J
但依家芹菜又開始覺醒

我又開始J了

岩岩睇一睇佢地啲命中率
DDR： 你班廢物又想玩死我 小白幾時番番黎

成隊brick到傻 想轉場睇鷹了

傷過，表演賽當熱身算啦

Ass 控場等於亂鳩咁黎
佢D Crossover 真係呃唔到人 控到九樓咁高
唯一靠速度食到D中鋒 （橫移廢果隻）

大清退化到 奶射波好似射落海咁
唔出新仔呢隊刺真心無野睇
芹又無乜得發揮 寧願Ass搭毛巾
變番Bubble前再狀態極差既垃圾刺 等狀元啦

等狀元唔好咩？

開始迷Vassell了

3分..

一個wood都打爆左魚腩刺

短臂仔

科：

好 但俾芹同D新仔多D發揮啦
仲基DDR 大清毛巾 一齊出 加個Ass 頂唔緊呀
新仔輸好過班老野輸

無白好慘 俾錢睇埋D鳩波 同落去街場睇人打無分別

係慘過睇街場 街場免費 現場睇閪波係要錢的

奶好耐無打波

老實 好希望正式開賽之後都要咁樣一直輸
如果戰續不上不下 續ddr 馬刺真係會做得出

芹我唔知係佢做咩 新仔仲敢起手過佢

係咪成隊要KJ 出黎份鬥心衝一衝先醒
輸唔緊要 成班係度Hea 俾人屈既 哦 由鳩佢啦
正賽係咁真係唔止D 波射落海 個LP都射落海

短臂暫時三場係成隊刺唯一亮點

上場都唔係咁 今場第一、三節成隊發哂夢咁
毛都算 lma gay一上場個pace,防守甚至shot selection都出哂事 又壓縮在場yc嘅起手機會 呢季除咗要慢慢減佢哋時間之外搵到機會真係要放起碼一個
btw 想知防守教練係邊個 教到成隊防守企位，rotation,守擋拆都有問題都幾撚好嘢

上場都唔係好 今場直情鳩 態度係算撚數啦 是但啦
宜家得DDR 同基 可以觀望下有無人要
基都有鬥心見到 叫Ass俾波佢單打
大清算啦 要佢果隊都弱智 弱智果D都Tank 要佢都無用

其實我諗大清都逼緊自己改打法去就對波無人射3分既問題
呢兩場都見佢喺3分線出手多左
我諗對佢黎講都無辦法

根本今季就已經要張ddr gay Lma放後備
第一場季前一睇gay係正選 就知今季大檸樂
係咪個腦仲ff緊幾多年連續playoff？
醒下啦 上季最好換人既時候 乜都唔做
依家又比晒班最後一年約既出黎打

21啲fa大魚大部分簽咗新約 垃圾刺可以re-sign番呢班後閪多幾年同玩死啲𡃁仔

都唔預佢簽到咩大魚 但養仔都要俾機會架
成日出班老坑 打到曉飛 都係打埋今年
吹鐘呢D 簽黎打四分鐘 熱身賽都咁
正賽又去打D League
以前話入季後賽就話姐 宜家Regular 當G League 打啦 睇新人柒都唔想睇舊人Hea

我嗰句唔係話想ff簽咩大魚 係想帶出本身鋪好今年咁多到期約所帶嚟嘅cap space已經隨住大魚提前續約變成無用之物 咁空出嚟嘅cap space喺刺班垃圾front office手到最後就會做水魚簽番今年啲到期約填cap 結果就係拎住同一個陣閪多幾年同蹉跎𡃁仔歲月同機會

咁講真，有lma+ddr，你話要tank住練新仔又冇乜可能嘅，而且lma個位暫時都未有邊個頂到啦

咁都試左一季 的確無效果
而兩個都完約 我都唔信佢地會留刺到
馬刺係缺乏潛力球員
內線雖然白腸個d係取代唔到lma既作用
但今季好明顯唔係為左戰績
你正選 gay ddr lma
三個都係第一二三選擇
咁其他人無晒球權 咁d新仔又係落去打GL?
加上馬刺呢兩三季既動作
人地寧願都唔會黎

Vassell會唔會唔落Gleague 話晒lottery

睇表現嘅 可以入輪換

我意思就算唔提前續約都無人會黎刺
下年有錢無訂駛

其實唔關人腳事
係pop唔敢放膽去變
你要變細 全面啲咁變
我當你要出lma ddr老正
White kj傷要抖
咪學bubble出Murray ddr Walker DV lma
後備咪按時間換poeltl mills gay 奶呢啲
而家家走去打大陣容

Preseason啫
反正今年越爛越好
最好白kj dv 芹菜 三文治都打到識飛
然後輸波
Cunninghamsuggsgreenkumingamobley

兩場波十頁都推唔到，刺區已死。
係因為無科畀我哋鬧呀！

爛唔係問題 問題係隊波爛之餘打得閪 觀眾(即係我)睇得唔爽嘅同時又練唔到新仔 呢點先大鑊

如果今年差過上年就唔關科事囉唔該
利申:前NO.1迷科

垃圾刺 preseason 3連敗
宇宙艇 preseason 3連敗
垃圾刺=宇宙艇 confirmed

渣同埋鳩係兩回事
點睇呢班yc可塑同期待值高好多

我知你想做咩

Preseason 無人睇

無禾白嘅波無睇嘅意義

說出個重點來

呢三場燥撚左

係 輸係唔問題
依家睇成隊波 明知入playoff機率低到零
隊波係要改變
無錯 ddr lma gay都係有能力
但我深信出年佢地會著其他隊既衫
之後你手上既新仔 其實全部都有能力
但你係都唔比佢落場升lv
輸都要輸得有價值
做得刺撚既一定唔會係d勝利球迷
爛三四年 都一定準備好
但依家如果到正式比賽都係咁出
真係乜都輸晒 戰續又無 新仔又凍晒
個個星期都係搵以前d野打下飛機

珍

我必須將球隊組織得更好，我一直在關注我的隊友，我是團隊球員。我當然可以忽視隊友，貪婪的持球攻擊籃框，但是我一直在注意隊友的跑位，希望他們會愛上和我一起打球。

這個時間點能夠看到自己的不足是好事，我想接下來會有許多刻苦的訓練，我們會記取這幾場比賽的教訓並改正他們，準備好開幕面對灰熊的比賽。

努力可以克服防守劣勢，有些人願意防守、有些人不願意，但是在全力以赴前，你永遠不知道自己可以做到什麼程度。投入大量心力、相信對有的支持，肯定會有很明顯的成效。

(Dejounte Murray)

Source：

汁：馬刺禁區模範生

我當堂嚇左跳 然後得啖笑
組織左咩攻勢？ 想傳又傳唔到 4助但有3To
當隊友廢唔入 睇哂成場做左咩波出黎？
攻仲攻唔夠？射左17球 有D波夾硬上
CLS 自我感覺良好左幾撚多年呀 收皮啦

上年都叫做睇晒咁多場
但今朝場波睇左幾分鐘就冇睇

今季完全冇意慾睇刺

想搵朝睇下刺都唔得，一開app見到輸三十分點睇

留意左佢好耐
次次都講就好聽 做就67

其實真係好難怪失望
隊波又唔係勁
又變都唔變下
又無ball movement, 又無新戰術
講真我係其他隊，day 1 都已經知點打你呢隊馬刺啦

用ass其實就唔洗睇，基本控場都未得

等白帝出先再睇啦

季前賽之前其實好期待會用復賽既陣容黎打
之後白同kj未出得就算
點知三老放晒正選陣
無活力 組織零 d戰術得個表面 個個跑完 傳完 夾硬出手 完

其實今季係咪要 tank 了？

有幾耐無試過 pre-season 一場波都贏唔到

認真咩？
冇DDR邊個有自主進攻能力？

Gay廢得太緊要，可以連後備都唔洗

Gay d 防守好撚廢

無話要張佢3個都放晒落後備
但只係 真係有需要放晒3個正選?

Gay早2年都係bench
唔知咩事今年叫返佢上嚟打

字母哥冇出姐，又想陰我科帝

1. 奶off season 返黎之後仲廢，上季仲叫有射波，頭3場睇到慘不忍睹，控球不甩廢開冇改善，射波都冇撚埋

2. 大清家陣打唔到4號，跟唔上。搭Jakob 又嫌禁區太塞，兼且4號位比人爆。打火箭1大4小缺點就好明顯

勉強用Gay 搭大清，點知Gay哥一樣咁廢

防唔到都算，攻仲衰

成隊有自主進攻兼穩定拎到分得DDR
大清為咗拉空間減少背籃

Murray 個腦真係冇得練，至少短期內都fix唔到

Vassell 暫時得防守 c&s比到貨

Walker 都唔知叫咁叫養衰左
有信心時可以好勁，冇果時就直頭隱形
球權分配、角色定位唔清晰可能係原因之一，佢自己都唔知幾多應該自己上，幾時應該分波。有時可能自己過分遷就DDR Mills
佢再唔打落去就會變成第6人嘅角色，板凳出嚟有無限球權

總括嚟講，家陣隊刺就係
有腦有經驗嘅，體能開始下降，包括LMA Gay
有體能活力嘅，偏偏就冇腦冇經驗，好似Walker Murray
又或者好似Vassell Jakob Lyles 咁技術唔夠

完全係處於青黃不接階段
但問題係Murray Walker 其實係刺到已經有3年+嘅經驗，照道理冇可能打到咁

開季只能等White Johnson 復出
到時候正選應該係
G: Murray White Johnson
F: DDR
C: LMA
甚至White 有機會帶2nd unit 打，實際指揮得佢同DDR有能力
Sub:
G: Mills
G/F: Walker Vassell
F: Lyles Gay
C: Jakob

甚至係放Walker 代White 打假正選
2nd unit
G: White Mills Vassell
F: Lyles
C: Jakob

芹就未至於養衰左 而係真係差咁啲信心
上季咁俾pop雪 係人都變公務員啦
多做多錯 少做少錯 唔做唔錯

芹其實打得唔錯吖 係Ass控波廢啫
上季復賽搭住白帝打得好好地架喎

心理俾pop搞到變公務員

更新左頭PO專用

我地要準備迎接新一季鳥

0-82冇難度

應該問返轉頭點解你會覺得唔係

仲有lma同ddr 兩個all-star 級正選

下年係大年坦得過呀

唔係tank唔tank問題
問題係嬴唔撚到

自然tank

正選用white ddr johnson walker lma 最好

叫見得下人，不過bench一定倒水

而且lma打5始終差啲..

其實還好
後生仔唔使下下5上5落咁換人
睇時間換ass mills dv poeltl就ok

芹唔夠噸位打4號呀？

唔夠

點解仲問tank唔tank，你有得揀咩

Breaking News

ESPN記者Adrian Wojnarowski報導，馬刺將與Derrick White達成4年7300萬續約協議。

Source：

終於續左

份約算幾好，健康打就得

白帝禾刺真少主
當ass都續既時候白帝無可能唔續

迷白表示有D貴 但比較Ass 成件事好合理
Ass本身都唔值果個價 佢貴過Ass係正常
只怪開Ass份約太撚高

Ass份約買年齡嘅
同埋下年自由市場啲魚都約哂
空ddr lma出黎多成5000萬
開大少少都ok

近一兩年少睇波 white數據嚟講好普通咋喎
其實佢算好打？

基本上個影響係2018-2019個時冇佢就會輸到pk
而實際情況係bubble佢的確交到場均近20分加3分近4成嘅數據

白個作用唔係淨數據反映到
講刺宜家最揪得最有腦應該係佢

睇完ass啲控球
再睇white啲控球就知點都要續

馬刺少數識控場同打pick n roll 既人

希望刺接受Ass 賭輸左 續左白 考慮送走Ass啦

基本上都係環境下逼出黎嘅
啲隊友咁撚款 好多野要一腳踢

同埋換約前嘅啞狗都係差唔多數據12.8分左右
但因為個時打到入final個落差會細啲

禾白

好打過全隊

真，無謂浪費大家時間

如果Murray 1400，white 1800就顯得好少

宜家個價加埋表現，好難搵人接貨啦...

白帝強在佢落到場ass即時收皮
同埋兩條友同場 d包夾好好J
最重要係成隊波接近得佢串聯到隊波
佢一出場 成隊波攻守都好順暢
簡單d就係一腳踢

又唔好咁睇死ass
到時白出返黎
可能ass唔洗成日控波
專心防守搶板同間中狗沖入去

Playoff肯定無依支歌仔唱

下場starting lineup 會唔會繼續 Gay+Lma

戥我白開心
可以留喺馬刺同續到份大約
Ass 就係咁先啦

白仲未出度 呢個正選陣好正常 只希望基唔好上咁耐

佢不如認認真真練好3，做下3D好過啦....

正常黎講應該係出奶
不過個三場有眼你睇
如果想學bubble咁打 禾白又未出到
所以真係唯有咁出希望奶搵返準星打返個現代啲嘅陣

佢練完3都係會繼續同你pull up 2
又唔肯帶bench打
未有球星料已經有球星格

啲死亡切入

第一日就出哂個格啦 佢都唔會接受自己失敗
成日鳩吹當做左 佢睇番D片啦柒到不得了既To
個波控到九樓咁高 左右左右過唔到人既Dribble

唯有睇下 KJ 同 芹 key 唔key 到波
我反而覺得白性格唔介意帶bench，長遠要留哂兩個，只可以start with ass，再搵第二個做控球點
但芹又似唔想爭波打
有冇清對KJ key 波能力有comment

最慘係佢啲命中率都唔靚仔
你pull up會入都仲好
真係要小白快啲番黎控場先得

芹唔係唔想爭波打
而係教練有冇放球權俾佢嘅問題

但睇翻佢依兩三場
硬係有種佢嘅心態有少少散漫嘅感覺
有幾下就俾人係佢面前搶咗塊板

上年打箭好勁 但bubble俾kj搶晒風頭

佢個定位不嬲都好飄忽
你想佢打持球定無球先
打持球 啲波俾ass攞哂去鳩黎
打無球 又冇波到

仲有俾人一步過好多下

認同白份約係俾ass推高咗
不過佢始終都大齡新秀完埋呢份約就30歲
呢份四年約確保佢26-30歲巔峰期都會喺刺
俾貴少少在情在理都合理

反正下年咁多cap又無哂啲勁fa
如果係遞減約下年俾最多額份白就更好續新秀好過亂咁開大約俾啲2,3線fa

我諗大家要接受

All Star -2500萬起跳
Star - 2000萬
優質先發level - 1500萬以上
先發level - 1200萬左右
稱職綠葉 - 1000萬

魔術富仔3年5000萬，拎Ass換得唔得

真係連15 頁都推唔爆
Feel 到今年都唔洗多謝意粉

Ass 份約同家嫂果份一樣膠，邊有人肯換

咁ass 後生
又未到家嫂咁膠嘅
家嫂係衰退化

Ass後生 但見哂頂
刺已經最有心機養人既一隊
刺養唔到邊隊敢要

ass進攻點都至少有一樣好用嘅板斧先值呢個價三分兩分pull up上籃 樣樣唔係無 但極唔穩定

擲骰之鬼 咩都要睇天食飯

唔傷可以搏下做鎖，問題係傷過真係好跌價

最大問題係冇腦

pop 明明唔中意無腦球員，點解仲肯用ass

我都想知 睇親佢key波都炆到仆街
Pop 點解唔屌輪椅咁屌佢

刺撚準備好睇ass帶領球隊tank未

比Ja Morrant 震撼教育

新一季搖滾準備

西波ready

開波！！今季目標 爭下年top3pick

1st game without 少主

kj 上先發

刺gogo

今朝啲波多場到都唔知點討論

有無link

Ass has no fucking brain
4打1佢仲上，係咪真on9

型囉 威囉 傳到出黎佢好彩
大清Hea到唔想打咁

跟唔上了

KJ型到

撞到JV成個彈開入撚埋

打熊都打成咁

大清護框能力係咪已經跌到零

打成點？而家開機

防守真係跟唔上

好過pre season
節奏似返喺bubble 咁打快
Yc有出手權

唔好理分數

成班球員賽前狂j 防守，仲係好柒喎

DV 出來了

Vassel

差三文治

係咪刺近年最快有得出場嘅新秀

一定係..

頭先最後一擊前個防守好好, 包夾同補位都好準

其實灰熊一d都唔差

感動嘅係OK4仲有波打

Ass依球 咁堅

西岸算係有啲希望贏嘅隊咯，除非真係想tank

打帝、雷先有機會贏

DV一出就真係有防守

D攻守轉換快到

12-0 run DV已成真核？

Walker防守好勤力，但成人太急夾錯timing比人分波3分，反而Dv依類防守意識好似好好多

反超番10分

Vassell +/- +16 cls

終於有返d防守唔係放題

大清唔得了

KJ真心似會過芹 防守跟人同攻果種信心

巴打們有冇link依家嗰條疾下疾下

本身芹守渣，而家都轉咗kj守渣

KJ勁撚到

芹係咪真係差個腦
成日迷失喺幾時傳幾時自己去

KJ就諗都唔駛諗 撞撚左上去先算

KJ依球

放bench搶分唔知得唔得，等白仔翻嚟再試啦，宜家都冇乜得揀

KJ同DV真係好好J

KJ

守唔到一加速落後半個至一個身位

芹啱啱下過人幾靚
可惜gay炒咗

芹終於入到樽

其實我覺得唔需要擺爛

其實練到YC 咩成績都唔緊要
起碼出到KJ 芹 DV就Ok

係唔使 刻意 tank
最緊要練新仔

盡力打 嬴就嬴輸就輸

lma終於醒

熊個Brooks 好撚似屎綠

Wow屌你咩芹

芹

芹型到

依下鋤樽J左

芹雙手轟籃型到

有咩慘過Ass食屎 就係個仆街連食兩舊屎

我覺得DV依家請況有d似啞仔當年入刺個陣

Ass呢兩下真係樣衰到

浪射王

Ja Morrant勁撚到
又撚大清

好撚快一推過哂 撞散哂

Morant完全係一個射波好左，有腦左既Murray

唔止啦 副計其實屈好多

毛巾射撚完未 明明三單一 傳俾DV入左啦

打

果種協調性, 想問murry練過咩, 無咩進步過

ja根本係射波好啲嘅rose嚟 同ass比咪玩啦

長期練IG

依家覺得ass可以去到Beverley 咁樣已經夠

Ass 好似finishing 進步咗少少

佢唔練射波都算，但至少練下剷底分波，依家佢剷完個底個波一定無左

傾先緊

領先緊

搵人控制番Ass 同毛巾好無

佢唔練射波都算
最基本連控波帶波都尻下尻下慘

等禾白出返嚟

唔明點解對手咁長拍波可以咁高

CLS 兩條友亂鬥亂
Ass打左半場好波 下半場D 波19到
草夠氣就上腦咁撚樣

今場進步左
睇天食飯

Walker啲dunk勁到

Ja專恰大清

一路都唔明教練團唔執佢?

BTW, KA打到可有可無咁, 可惜

DV開齋

好耐冇睇 打成點？

佛師終於開齋

我對眼不停跟住DV, 今年真係中大獎

非主動地tank~

ass咁都有8助攻

大清中距幫佢屈左幾球番黎

打得幾好

渣真心屈哂成隊刺

roy 黎

Ass一出黎又柒兩穫想點
同渣單換重建成功

熊除左渣同JV成隊都好似未訓醒

一開live ass turnover

Ja 40分 cls

42 真心屈 個腦個轉數
傳唔到掟上去入樽
一開波Ass成個撞埋KA度
好撚大反差

morant痴撚線

on9 ass

倒水了

倒水開始了

下場買刺贏？

SPURS WIN

刺居然識close the game

寄望今年young core 再進一步就好啦

今場人人有得練兵時間分配得幾好
無諗到Q4肯換佛師上場打

預小白復出拎返30mins左右
Ddr gay 巾每人再出少啲就啱啱好

新一季又比希望

上年開季都係4連勝 大家開心多幾日好喇

lma真係老了 防守對住ja連干擾都難

主要一大4小下 佢係俾人賣個個

睇台仔講先發現今日係奶

喂大佬呀！
我要狀元呀！

之後打洛城孖寶多多都有得你輸啦
定啦

尾三都有機嘅，贏得贏咗先

居然贏波，熊隻Ja 44分好癲

準備買波衫了
Ja 44分 1to都輸

feel到要max續DDR

佢fit喎
但時間同隊刺對唔上

JA快到，手感又柔軟，今場大清比佢撚

魚腩攞成131分 全日最高？

打法都fit
不過下年再算啦

科5中1

who.jpg

今場冇出奶同三文治..

三文治有排啦

三文治預要打多年G league 先啦

刺要續真係會做得出
出年fa一定無人會黎

要睇ddr會唔會降薪去其他隊定要肥約

而我不知誰是冰科

其實ddr幾啱打而家嘅刺
態度好又可以教芹 kj dv 進攻技巧

反正下年刺一大舊cap又無哂啲大星
開張短肥約俾ddr制唔制得過
三千萬一年咁上下

DDR OPT IN就係要R長約

刺區已死，無左笑煮，一場波連半個post都推唔到

懷念笑煮

之前開過70M/2年但佢唔制

請正名為短手仔
我地偉大嘅fb刺迷係絕對唔會講錯的

係刺打到數據幾好
但無隊傳話對佢有興趣
隨時真係刺會比長約佢

咪俾Slam Talk 條刺撚聽到 佢反DDR
其實DDR唔係講到咁差 係有時柒D 腦衝D

DDR其實最多真係無3分 但作為得分點已經做得好好
防守就
不過以刺既吸引程度黎講 無星肯黎都唯有短約咁續

其實一大四小呢個陣容幫佢掩蓋左好多野
3隻高運動性嘅側翼幫佢拉大空間
佢切傳會多左option

如果之後都係咁樣打法，老實講就算之後戰績差左我都可以接受到

冇大牌都應該續DDR架啦，爭冠冇望但會競爭力咁解

其實今年真係最好tank既一年，下年大年如果好運隨時汁到Cade 即刻重組完成，但而家開季都係最好盡打

所以出年睇lma會唔會想走
ddr同lma二選一比大小小既約留隊
帶住d新人 效果會好好多

因為上年場均有30分鐘俾左冰科舞

我地慢慢搞返旺個場佢

利申：勝利球迷

仲有意粉

今場啲打法爽快好多

merry christmas

性誕快樂

po霸幸福賓周

Derrick White合約細節：

保障薪資7,000萬，另有500萬激勵獎金

21-22: $15,678,571
22-23: $16,892,857
23-24: $18,107,143
24-25: $19,321,429

激勵獎金達成條件：
1. 賽季出賽場次達70場(+50萬，4個賽季合計200萬)
2. 賽季投進185記三分(+50萬，4個賽季合計200萬)
3. 賽季入選最佳防守陣容(+25萬，4個賽季合計100萬)

※激勵獎金達成條件「高機率達成」與「高難度達成」各半，有250萬需計入球隊薪資空間。

Source：

汁：馬刺禁區模範生

白下兩場唔出就無50萬

自膠 份約下年 無咩潛番水先

佢今年要行最後一年新秀約

你又知🥺

我比較想知
個500萬獎金除左出70場個200萬
仲有邊50萬係高機率達成

我有講錯咩🥺

咁又無🥺

白仔射到3

啱啱睇返場波
Ass 打好左唔多唔少受惠於打快
希望佢啲表現唔好咁海鮮

就算唔傷，pop咁玩輪休都bye

70場其實係得今季唔得
打番full 82場嘅
輪休12場其實好多

GO SPURS GO

DDR 33333333

今日場波爽撚到

Go Spurs Go

短臂 33333333

點解叫短臂?

個底比人輪

龍啲防守輪轉真係好快

Gay好撚廢

懷念有得倒水嘅垃圾刺

唔係無倒水 只係提早左由第一節開始倒

對面咁準

#185 fb精彩recap

Gay 啲射波真係唔可以稱得上射波

CLS 毛巾

毛巾

I see

入一球比人追一球

防守廢到癲

pop真係裝番個腦 出啲人起碼叫有針對性

好耐冇睇刺消息

有冇人知 Forbes 同 white 去咗邊

白養緊傷 bubble嗰陣腳趾骨折
科去咗鹿帶字母

KJ壯撚到

Ass仲係咁劣

kj真係好生猛

大叫咗

KKKKKJJJJJJJJJJJJ

唔劣點會叫ass

Slam dunk

Ddr啲傳波功架嚟咗幾年好似進步咗

kj真心係draft steal

啲decision making 真係睇到一額汗

搵佢帶班後生其實唔錯，進攻技巧算是現今最老派同實際了

下限至少出色3D

如果舊時pop應該會嗌timeout屌鳩Walker俾人fake起

young core

屌，KJ真係好撚正

DV

短手仔~~不行了

KJ 我要迷KJ了

芹!!!!!!

短手1 steal 1 blk勁到

迷埋短手ok?

睇多幾場先

Dv

打返快至少觀賞性好左

節奏快返好睇好多

同舊年既刺比 係兩種刺黎架喎

幾好睇真心

最少好睇左

呀邊個走咗
隊波咪識打囉

Forbes

又搶口

Pop真係老左好多

冇pop既刺應該好陌生

你唔提起我都唔記得有人走左

班新仔真係超對辦 希望ass打得好啲啦都

屌你牙毛鳩扔都有

芹幾次都有空位corner 3，但好似入得1次，真係要加操

Walker空哂，呢d波要有

芹跟下毛巾學下3分

新仔打到識飛然後輸波
狀元刺

今年裝番個腦

毛巾正常發揮

芹D 3分

and1

coach challenge

死火 會唔會燈到冇左

呢球又真係5050

芹菜

大清畀人針住嚟隊

Ddr 傳咗比好朋友

Q3唔倒水唔係垃圾刺

毛巾痴咗線

倒水就係文化

打區域聯防

毛巾冇炒過

Murray

Murray 個頭剪完 瘦到好似骨頭

睇刺真係唔好心存贏波既希望

ASS

Gay今日

GAY 好好笑

Gay無乜作用了

一出大清真係立即D節奏慢晒

球 and 1 幾靚

AASSSSSSSSS

係咁比人搓空射

Ass個腦冇好過

上腦了

Gay=空氣

ASS葉問咩，一個打幾個想

ddr抖唔夠2分鐘又要上

毛巾好準

做乜鳩夾我地

KJ d cut籃底時機好好

芹就比pop雪

DDR:你班仆街俾我抖下得唔得

想問 Trey lyles 係咪唔用

屌 gay

ddr: 白幾時先出得返 好累呀

廢Gay

基同大清都老了

DDR BUZZER 333333333333333

早一秒射咪好

最衰唔count

Ddr半場3分

ddr黑仔到

竟然出左奶

阿奶返黎了

Kj

KJ狂剷籃

好敢衝 芹應該要學下

KJ會唔會撞到對面骨折

其實芹菜都大隻

芹麻麻地。。。第四節佢落場完全唔覺佢做過啲咩

奶難得出場好落力

佢算唔算 youth coure

唔好講笑
佢冇存在感都14分

KJ好撚掂

LA要打多啲啦呢個時候

似ot

Lma 老了

芹主動性真係好差

防快攻唔守vv, 又唔訓地撲波

仲出gay+Lma

ddr 又33333333

屌

練完新仔了係時候輸波了

玩撚完

對面有冇咁準

依幾下進攻比曬kj 但唔得

全場最準個個mills依家先掂到個波

Kj比人block到啪啪聲

咁都入

以ddr 嘅射術根本就可以射到3
有單打有組織肯射3嘅話
ddr其實好勁係防守差啲

Ddr

Lma

Dse今日啲三分

全能ddr

成個第4節第一次掂波

大清搏哂命拎籃板

竟然射入幾球3分

好耐冇睇到咁緊張

ddr 竟然肯射

毛巾比人fake到呢

想要狀元

呢場好撚好睇

咁都反cap 到。要班老鬼打生打死 打到季後賽咁何必呢

豬三分 龍仲搵司亞琴去衝

毛巾呢球steal經驗

莊遜仔籃板靚到呢

入哂二球罰波

我愛你呀

win了

連勝兩場

Molamola win la

勝率100%

爭狀元條路好似有啲阻滯

輸在起跑線

spurs win

最尾都係要靠四老

嚟緊連豬4場 定啦

KJ咁打人人都怕咗佢
我都驚佢傷

Lma 最後個球籃板下搶贏 好撚重要

細龜3雙冇人知

湖艇湖艇 你預輸都
Boucher都玩到咁
之後打ad 天敵黎

9到咁都3雙
呢個陣真心笑出黎
上季搞咩9

聽日打胖虎都輸啦 今日出撚哂力

已經要用到kj守siakam
仲可以點守ad

啲衝撞係矮兩cm嘅zion嚟

Pop: 其實係我想幫少主搵下家

ad根本神獸嚟 打究極小球同正常陣都屈

搶下籃板，無乜突出的技巧。唔係控衛的材料

KJ聽日唔好俾胖虎撞死啊

之後打鵝就係預演黎
同時打自護號同ig 頂到嘅
打湖人都有啲機
頂唔到嘅要捱到打湧

DDR屈撚到

聽日應該輸成三十分 今日打到咁緊湊

冇所謂啦
最緊要今日贏波

屌 原來胖虎仲重過lma

辣殺刺然波真係損人不利己

好睇咪得

對面仲搏，Siakam打咗43分鐘

都想開齋嘅
1-1同0-2差好遠

龍抖兩日先打76 刺聽日B2B

我哋再下一場打完潮唔知抖三日定四日先打雀

Kj同芹重要少少時間浸

估唔到竟然會然波

睇黎大清俾pop set左time limit
唔會出多過30分鐘

都應該 今年隊波快左咁多 大清又已經35歲

基清毛係時候要慢慢退落嚟

有冇人發覺呢兩場都係一開波第一節都打得唔好

係咪班人入局慢

主要第一節係熱身 之後先可以跑
認真講嘅 其實係大清問題
一定俾人拉出黎屌嘅 想唔俾人食都幾難

呢兩場都係一落後 拉白腸同gay出黎護框
就cup番 明顯大清就係弱點

ASS
無論幾時
一落場 一接波 就唔理乜鳩都沖入去先
跑第3步唔對路就掉個炸彈比人

盡打先，一開波擺爛冇哂心氣變到公牛咁就慘

其實唔係冇機贏
但真係要時間浸啲新仔
加頭段要對嘅天敵隊太多

今場贏到龍其實打左支強心針，雖然最尾都係四老出

KJ表現已經好過芹了

睇數據又唔可以咁講 芹有時太冇存在感
大家唔同風格

kj 硬派黎，d上籃好暴力，好中意依種對抗

今場最尾DDR真係carry全隊，中距3分樣樣齊

唔是咩 睇緊場波果陣都話TMR

講緊 再 下場
唔係下場

又自膠

鵝有Adams加技安
要睇白腸造化
KJ唔會連技安都頂到掛

睇嚟聽日有得歐銀

今日場波最好睇係第二節無ass嗰時
成隊波打得好順

有無人Key KJ落少林足球田雞度
唔知我頂唔頂到呢

有人整左了

聽日會唔會變陣擺返Jakob出嚟

拖慢等同自殺
所以可能輪換上做啲野

但Adams好似狂屈籃板 出返4小會唔會護框能力不足

頂完唔知會唔會散左個人

Kj 幾好

頂到下自護

Ass

ass過半場都甩波係咩玩法

芹菜好似冇乜用咁

無乜單打技巧咁

兩隊啲命中

兩隊勁多失誤

隔離小牛拎大飛出氣

屌你ass

毛餵幾球畀腸都餵得幾好
屌你ass亂鳩咁嚟

兩隊鬥炒

Kj:

點解係芹菜守ig

漏曬adams

半場45:47

打成點？而家先開機

有All star derozan都打到咁

兩隊鬥brick 不過廁係因為攰brick 鵝係因為手凍不過有雞起緊機

ass 算唔算係聯盟最廢PG ?

可唔可以收收ass

條友柒完未

駛唔駛咁多TO

Lonzo Ball 咁勁

LMA 廢到癲

佢頂C其實真係好難…唔明點解要佢頂咁多，真係個個都21號咩…

主要係ass太柒

收返ass成隊進攻順好多

Lma廢到

早廿年果兩個21號都得

慘敗

每次打ingram 都俾人無限放大lma防守嘅弱點

b2b其實預咗嘅，當衝pick咯

乜大家有假希望？
睇到Yc打已好高興，仲要唔差

但LMA一落場進攻馬上死火

又好似有得追...

Ass 6個TO

毛巾控得仲好過佢

假希望又黎

又追淨1分

HK行開咗陣 點解追到一分既

啱啱行開咗明明輸緊十幾分邊個追架

Murray + Mills

牙基!!!!!

鳩鳩下反超埋

鵝命中率都唔高係罰球多

今季搞咩假希望

輪住屌打

有啲會員熄咗機就追到了，邊個唔講啦

KKKKKKKKKKJJJJJJJJJJJJJJJJJ

估唔到又有力追到

畀ig強姦

佢地搞唔掂ig 同水行俠啲pick & roll

kj 數據靚仔到

DDR撞撚左喺空中既Zion落地

屌 胖虎真係好撚大隻

唔打啦唔打啦
認輸啦

冇啦

基!!!!

完

頭寒啦
你睇下對面有個狀元幾爽呀

仲要跳得跑得先癲…

芹仲咁勤力

內線太出就比水行俠roll，唔出ig就無限中距出gay守到，但引出另一個問題係無籃板

渣架

don't give me a hope .gif

gay 射唔入係咁先

痴線10秒無人起到手

完 spurs lose

最後被block

差dd 芹做咩唔射

芹菜唔出手

SPURS LOSE

完 ddr 唔入

今日惜敗

呢個咩Play黎

有白仔就好了…

波波咩play嚟 毛巾又唔出

最尾kj球in and out同埋gay底角唔入

佢重要空手cut既走位好靚係輸左矮同射波一般

第四節kj都打得麻麻

Murrey帶Bledsoe過去做乜7啊

僅敗算係咁本身都唔預贏到b2b尾場

今日好明顯TO多同體力唔夠 下場猢再黎過

最尾執行唔到起手都冇機會

懷念科帝啲3分未

Ass真係轉練打sg
打pg 佢真係搞笑

禾科今日狂轟0分帶領公馬輸波

真心希望有隻c幫輕 lma，等佢正正常常打翻pf

大清打c都跟唔上 pf就更加跟唔到

但0 防

唔會打得番以前嗰啲架啦 唔好ff
雞塊打大陣容都好jokic係跟到速度架

無乜可能啦
而家隊波要有競爭力就一定要打快
但俾lma打pf就肯定拉返慢
仲要防守一定跟唔到對面

但科帝很努力喎

Lma回撚晒塘 出多啲白腸好過啦 今日最尾唔知咩事唔出毛巾

咪係 出毛巾俾佢射3分算啦
而家成隊最有信心射到3分肯定係佢

仲有b2b DDR都手緊姐，輸幾分其實可以接受

揀evan mobley就解決問題啦

今年如果西9-11呢個area點會pick到佢

所以贏兩場我已經想喊了

我都係咁諗
睇個勢刺個順位應該衝唔上頭3
4-10 嘅位揀個現代c 幾好
不過就要預kj dv 三文治都要成長得好好先會夠膽側翼大年唔揀側翼

你做乜屈鳩科帝 明明科帝怒劈1分

諗住係Set俾兩個YC出手又唔係 都唔知做乜鳩

新仔心態要練練
尤其呀芹上季俾pop硬雪
佢啲自信心要重新build up番

其實咁樣交住學費咁輸係最好
Clutch time俾多啲發揮空間yc處理
贏波新仔就賺經驗值
輸就抽波仔易啲

不過首先要前面三節打得好分數咬得緊入clutch time

真心呢個結局最好 練到野又有機會打下Clutch
輸落去揀番個內線

睇開gdp d last play 真係唔慣last play咁柒

側翼內線都正
cade mobley scott brown jalen green kuminga

有cade cunningham立即賣屎忽

Gdp 都7過唔少嘅
最常係開唔到波

不過last play都係 Manu打多

佢咪成日嚇到pop心臟病咯
記得以前正路係TD多，除非要3。TD退休先係manu多

但今日最後個波係唔知點解落左DDR手
明明芹自己已經喺3分線外可以一試
要學下KJ咁大膽啲先得

重睇先發現ass帶住畢掃跑上去 結果block左ddr

有cade真係賣得過

一定揀jalen green

體能係jalen green勁
但睇表現嘅話cade勁好撚多倍

唔睇好
如果ddr同lma真係季中都唔換走
今年刺應該12－15

DDR打到咁都換佢？
如果換佢，有咩人可以要？

佢最後一年約 當打之年
純粹被人交易黎馬刺打左兩季
佢會留隊黎幫刺帶住班新人？
如果唔換走 一完約 乜都無晒

Lma 傷 今日唔打

準備衝pick

屌 ass 啲傳波全部失敗

對面雙塔屈到

有名你叫
He is ass

AD 快撚到

ddr 醒未

Eubank 腳軟

係我刺組織好定係湖人防守差

14號乜水黎

歐銀

Eubank

見到kj守ad 真係呢

人地啲3分準到

唔太掂喎

Eubanks 廢到On9

Box out又冇 Layup 又炒

底薪架咋你想點

好明顯佢今日淆底

德國朗度拉開到 一步過哂D人

Bubble算打得唔錯 可能而家先第一場出未慣

佢都估唔到咁快有得出

呢啲時間就好掛住小白

又咁講歐銀轉正第一場淆底都正常既

白腸打得幾好

仲要一嚟就打上屆冠軍

Eubanks block LBJ

攞完兩分再blk

POP嬲到仆街

Gay 今日啲三分

Pop又屌人

LBJ球上籃個個都無反應唔嬲就奇

上季呀邊個冇畀佢屌㗎

嚴重懷疑佢真係拎住pop啲裸照

白腸3犯，完

[NBA][光復香港] 未來刺球迷專區 2

唔得閒搶1001
開個新po先

今日個框 全部差啲啲

重開啦 多謝意粉呀

白腸三犯gg

痛失帝科

Walker成才？

Ddr 醒未

即醒

[NBA][Thank you意粉][光復香港] 未來刺球迷專區 2

多謝完意粉

炒兩球罰球Pop想殺撚左佢

要去修車佬買2架車

啱啱球快攻

成隊不嬲都2罰中一 明明chip教射波教得咁好啲罰波偏偏年年都係咁

想念禾白了

白帝

幾時先打得

Ass 份合約係幾年幾錢

D雞巨星雞黎？ Pop發脾四到

Pop 嬲到爆

屌pop

bye pop

AD係擺明有出手

Ad推人唔撚吹

Ass個腦真係無得救

屌 今日個個都射撚唔中

好耐無見pop eject

Pop個道火

唔撚吹AD架喎真係

Gay做乜撚

今日個籃框係湖人主場

Gay for 333333

72M4年 現在行緊第一年

咁白帝個份好過佢

Eubank 係咪都三犯

對面補到marc玩雙塔仲勁過上季

歐銀都話無撚用

球證都係啦 D波一邊吹一邊唔吹
RMBJ講下就有Foul

佢有智慧
猴只係猴

Becky ：又有得教波

底薪咋師父 打到jokic好冇

底都唔底薪，拎黎練下搏架咋，想點

打到jokic咁

Box out 都冇喎 講兩句都唔俾 一句底薪就無得屌

唔用歐銀 得返牙奶 佢應該仲閪

奶呢季全面劣化

因為冇人用，屌佢冇用
白腸係咁送犯
奶廢撚到

大清又傷 三文治又未用得

第三犯肯定換AD唔撚吹

Ad啲雞仲癲過占

幾時有唔畀 但係以事論事 歐銀底薪簽嚟難聽啲講填bench咋喎 你expect佢會交到幾多貨
留意番歐銀undersize守傳統c 同埋我佢係柒都係最尾呢10秒柒 之前幾個possession例如守kuz嗰球上籃都成功護框冇送犯 我唔覺得有你講到咁差

一提速大清就傷 隨時呢季出得一半

不用分得那麼細 一樣咁閪
本身實力都高幾班 加埋D雞打條毛
Btw 佢地Layup入多兩三球加芹兩個罰球已經爭好遠

增重之後打打停停

咁我又唔係話佢好差 咁啱屌佢一球姐 因為唔expect box out唔到 Marc

你話佢無撚用喎
不過由佢啦 我語氣都唔好 繼續睇波

我語氣可能加重咗sorry